{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048651",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6885048'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-03-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "간단 참치덮밥"
    },
    "text": "かんたん チャムチ・ドッパプ\\n\nホンバプ。今日は一人でご飯を食べる。食堂に入ると、飲食店婦にあいさつしながら案内されている。一人で座ったテーブルには食器が置かれている。メニューを見ると、多様なメニューが表示されている。注文をする時、ホンバプという点を明確に知らせてくれて食事するのに必要な食べ物を選ぶ。注文が完了すれば、食べ物が出るまで時間を待つ。食べ物が出ると、みんなぼくのものだ。食べ物を少しずつ食べてみると一人でもよく食べられるということを悟る。ホンバプは一人でする時一番楽でヒルリンする時間である。最後の一口を食べてから、食事が終わったことが感じられる。、調理時間:15分以内、材料:ツナ、たまねぎ、キャベツ、にんじん、カキのソース、粉とうがらし、おろしにんにく、胡椒、キシロース砂糖、水、レシピ:キャベツ、玉ねぎ、にんじん千切りにしてツナも入れてくれますの上味付け全て入れてください水焼酎杯と1カップ腫れた後ごしごし炒めてくれます、器にご飯を入れて準備したツナ乗せて卵を焼いて乗せてくれたことの末。",
    "QA": [
        {
            "question": "食堂に入ると、誰が案内してくれましたか？",
            "answer": "飲食店婦に案内されました。"
        },
        {
            "question": "テーブルには何が置かれていましたか？",
            "answer": "テーブルには食器が置かれていました。"
        },
        {
            "question": "メニューには何が表示されていましたか？",
            "answer": "メニューには多様なメニューが表示されていました。"
        },
        {
            "question": "注文する際、何を明確に伝えましたか？",
            "answer": "ホンバプという点を明確に伝えました。"
        },
        {
            "question": "食べ物が出るまでにどのくらい待ちましたか？",
            "answer": "食べ物が出るまでには時間を待ちました。"
        },
        {
            "question": "食べ物が出てくると、誰のものでしたか？",
            "answer": "食べ物は自分のものでした。"
        },
        {
            "question": "一人でもよく食べられるということをどのように悟りましたか？",
            "answer": "食べ物を少しずつ食べてみると、一人でもよく食べられることに気づきました。"
        },
        {
            "question": "ホンバプは一人で食べるのに一番楽でリラックスする時間だと思いましたか？",
            "answer": "はい、ホンバプは一人で食べるのに一番楽でリラックスする時間だと思いました。"
        },
        {
            "question": "食事が終わったことを感じる瞬間はいつですか？",
            "answer": "最後の一口を食べた後、食事が終わったことを感じました。"
        },
        {
            "question": "ホンバプのレシピにはどのような材料が使われていますか？",
            "answer": "ホンバプのレシピにはツナ、たまねぎ、キャベツ、にんじん、カキのソース、粉とうがらし、おろしにんにく、胡椒、キシロース砂糖、水が使われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 369
    }
}